啱啱出左鬼門關，你問我答

有冇同伴打算去和合石開P ?

講下裡面係點

夠鐘發癲啦

幾時入返去

好睇你分去邊到傢喎 我冇乜犯罪所以日日遊手好閒排隊等投胎

山門個日掛 有咁耐玩咁耐啦緊係 又唔洗錢

入面多唔多大陸人？

有冇帶埋朋友出嚟呀

去旺角食元寶蠟燭放題

大把啦 有個企係你後面

出左黎咪又要再排過

一齊？

咪傻啦 緊係請蝻亞鬼排

你係點入？

多撚到仆街 係冥河到亂屙屎屙尿

唔記得啦 聽黑白無常話好似係病死

咁你係點翻生走出鬼門關？

我冇翻生過 一年一次放出黎玩下咋

地獄多唔多人上連登

平時係入邊有冇同黑白無常賭啤

有無興趣加入日月神教

講溝女經多

地獄有無毒撚？

點解仲唔去投胎？